深宵絲打在線上（6）

難得放假 終於得閒開PO傾下計
快啲入嚟吹水同埋分享心事啦

你好 我係渣男

想鋤你塊閪

點解呢個世界上有咁多你呢啲人嘅存在？

時運低遇到咪你唔好彩 識斬纜就得

屌撚哂你地老母臭西

識啦而家 覺得自己醒左同大個女左

咁之前嘅戇鳩都無白費到 渣男都有佢哋嘅存在價值嘅

前日正式分手
以前佢都成日話分手
但我每次都挽留
到前日我真係忍無可忍 佢又發鳩我牌氣
爆左佢一次話朋友都唔洗做咁同佢講
跟著佢今日又問我做唔做返朋友
我話可以 但佢又話無野啦 當我無問過啦咁
想問下絲打 個女人係咩玩法

想你氹

不過分手掛嘴邊
都係唔好氹

想轉les
男人好乞我憎

明顯想你氹佢 但唔知講咩好 就用分手嚟回應
但其實咁樣會顯得對方唔成熟同埋感覺好兒戲
你覺得佢有冇認真經營段感情？
同埋成日發你脾氣係覺得你點都會氹佢嘛
顯得關係入面唔對等 佢明顯係佔上風
而家你話返分手 佢就好似失去醒佔上風
問你問題係想睇下你仲有冇在乎佢咁
答你無野即係想你搵返佢 氹返佢 女人都是咁

咩原因令你覺得男人好乞你憎？

Seek 你attention

我都覺，就算想一齊返都要俾佢反省下（當然要三思）
分手兩個字唔可以隨便講，顯得段對方態度好兒戲

女人好興 想知你仲有冇在乎佢 緊張佢個啲

佢今日生日 我一早BOOK好哂野 點知前日五號鬧大交(朋友身份)
BOOK埋蛋糕 我都唔知今晚仲係唔係佢樓下地鐵站等佢好
同佢講左 幾點係邊等

緊咩張呀 緊張就唔會降返我做朋友
然後到我真係第一次對佢發牌氣 又好似我上面咁問我
我話可以 佢又話唔洗啦又

都唔知玩乜鳩野

我明明牌氣仲暴躁過佢
不過只限對外人
佢又成日話我處事手法 佢唔鍾意
喂 大佬 男朋友聽到女朋友怨
咁男朋友幫女朋友解決困難好正常姐?
但到我真係想幫佢解決 話其實佢係講下 只需要個Listener

其實呢 我諗你都好在乎佢啦 如果佢未嬲完 你又想知等唔等佢好
你簡單問佢一句：咁...你仲想唔想我陪你過生日啊？

佢想借朋友名義繼續同你聯繫 想知你冇左佢會過成點
其實你想佢在乎返你 不妨少啲覆佢（個人意見）

即係其實你都好錫佢啦
幫佢解決問題係後期啲會做嘅野
聽到女朋友怨 真正要做嘅第一步係
認真聽 然後安撫情緒 大概係..
例句：聽你咁講 人地都真係幾過份喎
安撫完情緒再解決問題都得
但其實好多人都知點解決問題 只係想有人聽下自己內心聲音

你個名解釋咗

係朋友婚禮同個姊妹交換左電話
目前朋友式對話傾左一個星期, 仲係互相了解中
有無咩升溫/加速建議

我都係想有人愛有人錫…點解咁難

真心覺得好香港係識唔到正常男仔

無 諗住聽日佢真係無出現 就唔會再來往
即使返工見到都唔會打招呼

絲打仲拍緊同一個？

推
消防失控 ！

係香港識唔到啲正常女仔
A0毒撚

我想

屌你個閪

哈哈 我都有諗過轉les
覺得TB仲識錫女朋友過真男人
但我發現我始終對女人都係冇興趣就放棄左
不過而家我搵到個錫我嘅男朋友啦

試吓問對方有冇咩興趣 你搵藉口同佢出街
共同興趣可以一齊做
或者搵啲新野一齊試
整下蛋糕/整陶瓷/玩art jammjng個啲都唔錯

可能未搵到姐...你以前嘅經驗係點架？

想問下你係咩途徑認識？或者點為止唔正常？

如果決定左就得啦
希望你真係做到啦

係啊

點為止唔正常？

港女格 公主病 拜金 自私

O4??

你點識到呢類女仔？

O3

我都唔知 我身邊十個九個都係咁
所以我變咗毒撚

同居？？

問咁多做咩

男人好難相處
出家最好

睇你仲有冇偷食仲

依加Settle down好所有野
依加等佢六點鐘出唔出現
唔出現就自己去食其他野

其實好奇怪 拍左幾次拖
我發現 太就女仔 佢就好似唔會珍惜話走就走
相反當個女仔工人咁 佢就死心塌地
想問下點解太珍惜啲女人都係咁？

冇途徑
舊朋友見番

係咪啊 等你出家講笑咋
等下啦 做好自己 相信吸引力法則

你真係好愛佢啊 有時太就女仔 佢會覺得係理所當然
女仔都會嘅 太就男仔 男仔都會唔珍惜
好多時都因為自己自卑 覺得卑微/好愛對方 好想溺愛對方

長大後 踏入社會開始 我都覺得自己唔正常

你好 我是M男

你好 我是S女

食仔

咩叫渣男

欺騙人感情，嚟人地著數就消失之類

遇過幾多個渣男？

S女都比渣男玩，點算S

唔小心講錯野激嬲咗鍾意嘅女仔...已經三日冇覆我

冇數喎

M得多 而家S返

講左啲咩野啊？

你咁灑脫嘅

證明個女仔已經測試到佢嘅臨界點

好事黎嘅

想約他 私訊他 別無視我好嗎
中斷聯繫了嗎
等他 回覆 答我 解說一下

學習到唔再做俾人主導個個

那到底你有沒有約他啊？

有

那麼 等 他回覆吧

都可能係... 其實佢有同我講過唔鍾意人chur佢, 可能因為咁更加嬲 而家等佢覆真係好辛苦

你有無咁黑，遇咁多個都渣

我都想做到

唔揀好仔

佢覆左你未啊？

其實都有遇過好好嘅人

一定做到，俾多啲信心自己

邊到有好仔

每次以為自己做到然後又會重蹈覆轍

我lor

意志唔夠，信心唔大就好易動搖
有我支持你

點為止好啊？

多謝

唔係你講果啲渣男=好

仲未

好難唔灑脫
佢講過幾次分手 我都挽留
係果個情況 你根本無野可以做到 咁不如斬攬

思念咁容易斬到就已經係灑脫啦

好好既你點解唔珍惜呀

人地唔一定鍾意我架嘛...
但去到後尾我已經開始唔信有人會鍾意我同對我好

原來你係單戀，以為你一齊左都唔珍惜
有無表示暗示過先

對方唔想拍拖，我都冇計啦
我多數係不被珍惜嘅人

我想拍拖，可惜未搵到合適的人
等緣份到吧

感情問題樓主幫唔幫到我解答到

你留意下佢平啲多唔多用手機，多唔多人覆佢

賤男同渣男有咩分別

真係要等合適嘅人啊
為拍而拍未必會冇好結果

你分享左先 我嘗試～

我都唔知喎 都差唔多

你到底係咪follow左我

同個ex 分手左到而家都差唔多三個月
當初分手既決定係我決定,因為佢個性格偏向於foodie類型,不過佢果時覺得我對佢仲係好好唔需要分手,不過係我自己覺得同佢唔夾,強行分手
想問下我果時決定o唔ok

好想香港快啲好番

性格同價值觀真係要夾左先，生活習慣可以大家就到

我follow咗你你

其實呢 真係要問返自己感覺係點 我指你有冇仲好想同佢行落去嘅感覺
其實佢話覺得你對佢好姐 對佢好好同有冇需要分手關係好似唔大
同埋唔夾嘅話 再行落去真係冇意思
你做左決定 就要相信自己啦

我都想

係架，但其實你有冇咩圈子會易啲識到人？

認識唔深 人地又唔主動

但係有一種掛心既感覺

咁咪試下 你做主動

我愛既人唔愛我 每次都係咁 好難受

你係巴定絲？

之前做開 做左幾個月咁耐 覺得打唔進生活

想fade out 但又會記起佢 諗起佢

有時想del晒d電話Ig 反正自己都唔敢睇

都唔知點解覺得佢咁吸引

巴
都係我自己一廂情願 想打死自己

啱啱提出分手 求安慰

聽日見工訓唔著

我單身左3年！單身生活精彩無限
同仔flirt都冇人管

人天性係得唔到嘅野 係最掛係心上
不過人地冇意思都要為自己打算下啦 加油

理解到愛嘅人唔愛自己個種難受
但記得 要努力愛自己 做好自己
相信吸引力法則

做咩事呀～

加油啊 準備成點啊

單身的確都有好多好處 但係佢呢刻需要嘅係有人真正聆聽佢嘛
我都知單身同仔Flirt冇人管幾正但可惜我唔係單身

走唔到去情人 可能保持現狀已經係最好

唉 好想翻返去細細個嗰陣 乜都唔洗諗得咁複雜 開開心心又過一日 唔似依家 你當人地好人地就當你狗

有時候 最好嘅關係未必係愛情

所以做男人都要識得愛自己
總會有灰心嘅時候 但我信你可以成為更好嘅男人

多謝你呀 有時我覺得陌生人既一句說話 比所謂既朋友講既安慰說話窩心好多

成日都突然好想自己一個 我係咪有問題

講真 雖然好難做到男女完全平等 但係要對值得付出嘅人好先得 有時對人好 只會換來唔珍惜（絲打我都試過）
有時太緊張一段關係就會俾情緒影響自己行為 嘗試放鬆啲 擺多啲重心係生活其他野上
Anyway你覺得窩心就好了 我都安心啲
有時男人唔善於表達 易抑鬱情緒 好彩有連登做平台 等我可以分享溫暖俾你

你試下講多啲關於自己情況嚟聽下

比你講中晒...我每段關係都睇得好重 但換來既只係比人block
我就係咁而有抑鬱情緒 因為好多野都講唔到出黎 而一到夜晚個負面情緒就係咁黎 久而久之個人會諗乜野都會向差既諗

睇得重關係會易啲受傷 但唔係壞事 證明你係一個珍惜關係嘅人 只係未搵到個同你一樣咁珍惜嘅人咋 相信自己搵到嘅話 就會搵到
試下同內心嘅自己傾計 了解下自己想點 放鬆啲先！

諗起聖誕要自己一個人過，好頹
不過心知好耐對方同自己唔適合，遲早都會散

聽你咁講 好似已經去到挽回唔到嘅地步咁 真係會好無力又難接受
唯有隔mon俾個擁抱你 感情嘅事 盡左力就好

其實我成日都同自己講無事既 我得既 但無可奈何 因為諗既野成日都係負面 導致好快打回原型 我淨係覺得好驚 好害怕

夜喇 瞓喇

好撚熱 熱到訓唔到

覺得自己人生想做既野 好耐都做唔到 有種力不從心既感覺 當人地反對自己決定時 心情就好down 之後就好需要自己一個 唔想有人煩

咁其實你係為求佢離開嘅解釋
定係你仲掛住佢先

放唔低係愛佢？
定佢唔親口同你講個真相，你就唔想完件事，所以放唔低？

認清自己嘅不足已經好好，至少有機會改過。有啲人直情唔覺自己有問題。邊有可能？無人完美

知道自己有咩唔好 下一個就唔好令自己有遺憾！每個ex都係令自己成長嘅人。學識向前看 用失戀嘅動力充實下自己 大把好嘢等住你

熱到開咗冷氣

確實係性格唔啱,不過又唔係特別好憎既果種
不過可能搵下一個會更好
你可以睇下我舊post

琴晚真係有啲熱

俾人否定感覺的確唔好受，同時想問下你決定想做咩？

性格唔岩 磨合唔到都行唔到落去啦講真
俾多啲時間自己消化下 加油

[member]爬左下文lu
減肥 聖誕 仲有依個主題既幾個po
發覺都無1001不停開新[

原來仲有一個月又到聖誕/member]

我都支持你

幾重呀仲60？

突然覺得連登好有愛

54kg

冇變過wor
Body fat 少咗？

少左啦明顯

留la

不嬲有，如果係正常人既話，當然應該唔少渣男

希望你遇到個好既，會好好珍惜
唔好受其他渣男所誘惑

有咩成長...

都冇人應我

而家男朋友對我都ok啊
多謝你

唔分手啦？？

同你分手 好冇

同我一齊啦

耍下花槍咪好

完全放低之前唔好聯絡 否則遇到下個之前都唔會放得低

佢嗌分手？又keep住搵你咩玩法？
想將你降格做兵

是但一邊仲有feel都唔可以做朋友
做人做狗你自己諗

咁要等你自己痛到死心為止祝你幸福

凍到傻
利申：開左冷氣

咁咪熄左佢

理解我最深層處諗法嘅人

而且喺呢一方面心智比較堅強嘅人

但我內心仲係好凍
有無人可以比溫暖我

心智比較堅強
而且理解同真切關心到我嘅人

家人？

另一半

等下啦 總有機會的
但如果冇嘅 一齊成長吧

無拖拍 又無咩朋友 遞左信resign 時間多到用唔曬 好頹

想唱k 有番d活動咁..但而加乜都無了 多_謝武肺同政既配合

慘 只能夠係屋企...
有冇打下機咁

係呀 而加都係屋企 間中自己一個人出去行下 悶到想死 仲衰過番工

去行邊？
返工有收入 點都心理平衡返少少

而加就係放緊大假 唔係番工 自己一個周圍去周圍食咁

有冇諗下上網識人傾下計咁

緊係有啦 但識唔到z_z

你用咩識人

tg/ 玩game識 但效益都係不大

嗨！又係我呀！渣男呀你最近點呀？

Errrr你係？我唔記得咗sorry
我最近好很忙 得啲啲時間休息
上下連登都冇了

Hi

你想要咩野效益？？

你好

做緊咩

最後都係識唔到人 自己一個 咁當然期望係識到朋友啦

我無聊鳩噏下唔駛認真

準備出去跑步
睇吓轉頭返黎有冇機會再見

有時呢啲野人夾人姐 總會遇到嘅！

咁你又過成點啊衰嘢

實有架

好耐無渣喇最近好似有啲唔妥，好番兩年嘅抑鬱症好似想復發

搞咩？分享下俾我聽～

唔想 之前有人幫 今次自己面對 無信心贏 輸咪算 我唔怕死

Back

但我對你有信心喎！俾啲信心自己啦

咁夜跑，有冇人跑

個Friend甩底
最後自己跑
街外人都有幾個
全部都係男

慣左12點後跑
涼d 人少d 安全d

都見到一兩對情侶拖住手散步

最後係重點嘛
你又拉住啊姨隻手跑

未追哂文
你依家個男朋友即係一年前個個？

一年前個個散左啦
而家呢個唔算新嘅
都一齊左半年啦

絲打你都轉得幾快

我今朝先收完好人卡

其實唔啱嘅都係早散好
同之前個個太南轅北轍
慘慘豬

Hello

好悶

我準備訓 我要返早

Good night!

心情好差 星期一唔見咗5萬港幣
本身拎去換美金 依家跌咗去邊都唔知
唔係第一次 上次就係成疊錢放咗係地下 綁完鞋帶冇拎返
今次就係褲袋穿鳩咗

有冇絲打係到? 幫我解答個問題

大頭蝦左啲啲⋯下次睇緊啲～

係到係到

絲打對上兩個都係交友apps識？
可以講？

Ex就連登
而家呢個係交友app
現實有識過人 但唔岩

現任係咩app
同埋玩過邊幾個

玩Goodnight傾計識
玩過H字頭同Goodnight only

多謝你 祝你幸福快樂

大家咁話啦

入黎睇絲打 屌你老味一打開全部狗公黎既喂 利申 唔係狗公

想睇絲打啲咩

深宵流露

樓主三圍幾多

我估160高 50kg 25歲

高多少少 重多少少 後生少少 咁就差唔多
我回歸後出世架 冇25啦大佬

類似啦 準確數字就唔講了

巧young

咁同我差唔多 我都16x 不過我男 想識絲打

哈哈 我覺得ok la!
你都應該仲好young~

咁咪可能一樣高

係架 想同你做下朋友

老餅一個

心境年輕咪得

自介下先啦

我心好老

咁啱嘅 我都係

你點老

畢業仲未搵到工 日日做廢青 你呢

我返工又返學咁 sem尾好忙

平時聽開上海灘個啲

原來你先21歲，我已經3字頭

好細個 大把世界

冇女朋友陪咪多時間

對你嚟講你好事定壞事

淨係想知 男人係咪真係可以打機打到三四個鐘頭 完全無視電話 唔理女朋友
然後轉個身見到你係咁同你講好掛住你 好愛你

絲打可以考慮跟我

鬱到好辛苦借個位黎

佢已經有女朋友啦
但一直隱瞞我

頭先忍唔住想同佢傾下無聊野
點知一野就block左我
唔知係咪同緊新女一齊過夜

呢幾日都痛苦到唔知想點

多謝你

佢block個下我成個人呆左
其實一早feel到佢有異樣
但佢仲會話好掛住我，唔捨得我

最近見佢開始係我面前send msg，見到有心心
追問佢，佢就話其實已經同個女仔一齊好耐

我一直以為我地可以好似以前咁....
諗住可以慢慢經營番...

雖然佢半個鍾後就unblock番我，話聽日先傾
但我仲未接受到
佢block我個下一定覺得我好煩厭...

請問c打，個女話病左，我講左啲好感動既野tum佢。話冇事既，放心之類
之後佢回超感動
係咪即係有機？

因為你打得仲耐？

應該有啦，呢啲位入到，實冧死佢

之後應該點，淨keep住傾計冇咩可以做

接放工？約佢食下好味嘅野？

差不多日日都有whats app
又有互相關心
咁第一次順利約左
出黎氣氛好好
大家都好開心

本來都幾順利
早前第二次約係我話想見佢
咁都應承左，之後咁岩禁晚堂食，
咁我問佢想去邊去買外賣
突然全日冇覆（平時唔會唔覆）
之後就話唔去了，冇任何原因

然後我冇搵佢好似兩日，佢就搵我
之後又正常返

傾同識左兩個月左右

到而家一直都差不多日日傾
有時由朝傾到黑
聖誕果幾日佢冇出街都有日日同我傾
（不過冇希望既係佢冇節目都冇約我）

但上次佢咁怪之後我唔敢再約佢了

怪？會唔會係二選一咁

SORRY
唔明

全日冇覆 會唔會同緊第二個去街

咁真係唔知
但佢平時去街都會回我
應該唔關事
係呢次最奇怪
其他時間都正常

怪一次 俾個機會人地啦～都俾個機會自己

而家先最唔知點
咁大個仔未試過咁情況
自從上次講完LUM佢既野之後
佢又唔係抗拒,又冇避,仲係咁關心我既野
即我同佢講咩佢都會問得好DETAILS,唔HEA傾果隻
倒數果晚我SEND親手畫既野比佢怇仲比心心既公仔
我同佢年紀都唔細啦
我差不多40佢仲大我5年
我而家只想認真搵個人過埋下半世
我相信佢都係

其實男人都好耍安全感
我以前閎經歷都滿身傷痕,佢都知

好寂寞

咁你覺得岩Feel咪去囉～其實真係冇咩太大問題
我係唔太明白一日唔覆 你在意嘅位係咩

咁佢其實都大致上俾到你啊
再唔係你試下chok 佢問下佢個日去左邊嘛
佢唔肯講嘅話都可能有佢嘅原因

空虛 寂寞 冷冷的晚上 識到你是my pleasure

我都唔知點解咁
我同佢有時都唔係日日傾
今日我都係問佢一句食左野未
之後大家都冇咩講

我知要去,但唔知可做D咩
又唔想咁夾硬黎驚佢唔中意

啱傾咪傾下計 有時大家啱feel舒服重要過好多野吧
搵下有冇野可以一齊做～佢想嘅自然會同你去街

過左去算啦
唔好迫得咁緊

反而佢同其他朋友就好CAUSAL,話去就去
唔知係咪考驗緊我呢
佢比較少講自己野
我就好多自己野同佢講

我拍過好多次拖但係從黎媾親女都衰
真係唔識媾女

1.投其所好 2.得閒睇下書擴闊視野會諗多啲話題 3.說話時留意自己語氣/說話方式

感謝高人賜教

我都唔識溝女同埋女人個個都唔同 好難答你